有冇 人覺得而家呢個世代搵錢咁易 買唔到樓果d真係垃圾？

fg出黎都起碼18k 起跳
就算我10年唔加人工 每個月儲1萬
10年都有100萬
仲未計加人工同自己投資
夠竟買唔到樓d人有幾垃圾

開錯台

樓主好波
第一次見樓主咁醒嘅人
簡直擁有領先全人類嘅智慧

我係cc台開番post了